CA/ACO招聘 - 叫春叫到天荒地老（57）

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要
CA/ACO招聘 - 你的聖誕先來，還是你的邀請先來？（46）

CA/ACO招聘 - 一車車考生被送入屠場....（47）

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

CA/ACO招聘 - 今年會是柯華田聖誕節嗎?（49）

CA/ACO招聘 - 聖誕休戰區；魔巴豬豬聖誕快樂唔好上黎開工啦（50）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到2019（51）

CA/ACO招聘 - 新一年希望大家有付出的都有柯華田，伸手黨墊屍底（52）

CA/ACO招聘 - 華田乾旱（53）

CA/ACO招聘 - 華北華南華東及華田大範圍乾旱，最新預報農曆新年前不會有雨 (54)

CA/ACO招聘 - 乾旱預報持續，是咪要跳求雨舞（５５）

CA/ACO招聘 - 春節快到 華田春還未叫得到 (56）

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 日期未確認 登陸日 1月14號 <數量超少>
之間有零星散件OFFER

ca派offer日
9/11
20/11
10/12
24/12
2019年未有任何派件紀錄

BY訓覺專員

無收到st

你已經被西走了，無得ST。

新post 留名

新po 留名

唔緊要 過咗咁耐已經唔想做aco
依家新工入職搵緊3皮 好彩無入

我個ST呀

LM

Ststststst

想問下
標點符號用如果用Ctrl、Alt、逗號 呢個方法黎打得唔得 ？

得，我都係咁打

st啊

新post叫in春

in春

st呀

Interview 究竟派到幾多號？

第一批收到offer既aco係咪已經上完training

郵差叔叔派左信未

我指st完 ，派Interview 既email

春

今日冇報喜？
考埋ca已經可以疊埋心水等過年

ST午春

營多in 成點

12月頭in仲未有華田

時間係咪問d 冇得吹水既野

唔驚la 下水華田有你份

ca狂chur就有希望

今日係 現場眼見得一個哥哥仔

18/12 st 有in未

真係狂chur
點答都ban左六七次以上
希望係有offer
有ca offer都袋住先

似有offer

經典巴戈日考官有冇chur你?
點都好 希望大家都有offer

多謝巴打鼓勵先
都平常心唔敢抱太大希望了

EO 咁cool 👀

佢地係咪坐一星期？

我個ST呢

in spring 1st day

仲未收到ca 知st

new post lm spring

RD春呀

3x 最難諗

2x 4x 多數冇乜所謂

呢位考生你同我企係度！

人地問interview派到幾多號，你就拎住封華田揚揚下，知唔知你嚴重影響緊考生情緒呀！知唔知你答非所問呀！下？

一陣你去民政處排隊拎$4000關愛共享計劃表格，突然撞到中學同學，人地就做緊EO高薪厚職，你就同班老人家你撞我撞上埋電視。你話似咩樣？

ST春

Aco interview 炒左
處境題狂ban
重要係英文讀得好差又聽唔清佢問乜亂答

邊間board?

房號？冇留意喎

狂ban係俾機會你

出門口第幾間

唔記得啦

弊在我把握唔到機會

間房咩組合?
巴打狂ban先有希望

兩女一男

就黎in 好緊張
我最驚英文

我諗狂ban係間房特色
暫時冇乜聽過姦房狂ban chur

where is my offer

劉明

快d比offer我
以呢個速度月尾都唔知有冇華田

準備派信公佈派去邊

繼續叫aco華田春
希望過年前有 不過上一水都隔咁鬼耐

終於收到st

CA 派得好快

CA冇人做
太低人工

唔係 等下水 番兜 WL

新post叫華田春

已經廢事叫了

我個ST執撚左邊呀

老姦

in 春

而家要成2個月

之前都係2星期多

年30去ST 新PO留名

派左幾日都仲係1211，1217st 仲要等

其實可以溫咩喺邊到可以買書

Ca EO 會黑面唔耐煩...

為什麼

唔知， 有問題要重覆就不耐煩的樣子

大把人冇消息

唔會掛 聽唔到問多次冇問題

等6月消息個句係對個個考生都係咁講，唔洗過分擔心

個eo 講呢句仲有lag機
心諗
今次真係玩完

咁啱lag機姐，唔洗過分揣測

果時你in完佢係點同你講？

我in完之後，個EO話ACO有機會要輪班同被派去偏遠地區，問我明唔明白，仲話如果我獲取錄嘅話，會喺2019年6月前收到通知~~~~

一鳩樣

係咪嬲房
左手邊個心情況咁似我

我都驚 但之前ca請我戈時三個考官都笑笑口

同我一樣

唔止你一個，我都係得到呢句話，同埋我好肯定我炒左，有條處係我出左房先諗到真正答案，我依家好似度得死咁 你可能仲有機，唔好咁灰啦！

我想問係咪炒左一條處景係咪死得

記憶好模糊 可以話似周中但好似冇咁老
Btw對比下我同你個流程 大致都一樣
右邊係問左一條時事之後問多條處境
即係得一條時事 第二條處境一開始聽以為係時事
因為係有關好hit嘅話題 但點知都係情境黎

新po又要叫ST春

答時事題果陣答到我都唔知自己講緊咩
準備左好多題目都唔中
而家諗返都好唔開心

利申：春都係照叫 叫到最後一刻

最尾個題

因為我之後諗個答案係make sense好多，同我忽略考官既題目要求，仲有我英文答得唔好

今次真係又一次大大rejection ,玩完了

冇

如果真實存在的話我個方法唔work 同埋我之後諗個方法係真係有地方用緊，係我疏忽左，我我咁白白冇左個機會啦

政府都有用，有引導，但最後我都係圓不回來
冇啦！今次死得好應

答到文不符題又解決唔到問題仲點會肯請

多謝你地安慰

你踏在我的body上吧

中point 咩冇野問囉

呃唔到自己 接受唔到

因為我實在太想離開我依家個西位啦

但文總話處境同時事是旦一個衰左就冇嫁啦！事實如此，ff 都慳返

但我唔識

ST晚春
都尾水la

其實12月st .完3月in真係差唔多

OFFSPRING

offer 春

玩成點

咁我唔知啦，我其他部份都冇晒信心啦 我淨位知個考官聽完我個答案皺晒眉頭

有排都未走

點都好，多謝你地安慰

冇電話

原來係咁

哩個就真係露骨

我都想有人氹我
但我而家ST都未有

英文衰好小事，放心

俾機會你

估唔到而家先打黎叫我做ST 但已經返緊工
仲要唔記得報左CA定ACO 電話壞壞地聽唔係好清楚講完返緊工唔申請就收左線

笑到我抽筋

盡左力就得

終於收到interview

只係真係接受唔到完敗既結果

入返3年廿蚊囉

咁快又一個 post
唉

會打電話通知ST

ST呢

二度打擊

原來自己咁廢

巴打仲有冇報CA?

乜唔會電話通知
我剩係聽到咩公務員事務局打黎話我之前申請左文書助理
呢啲
之後我都聽唔到 電話壞壞地
可能我之前申請過唔知咩

巴打冇興趣做？

繼續兜 繼續兜

岩岩返新工 見完又唔係一定請 無謂拎份新工搏 唔見啦
遲下唔想做再申請

另外真係冇兜 我真係唔知 一畢業我就係咁申請啲工 多到都數唔到 我係記得得有報ACO既
但之前好似見到政府網咩屋宇處請助理文員 好似係申請過又冇record
佢打黎我又剩係聽到啲keyword 我咪當佢叫我去做ST

第二次考st又係衰中文
明明練個陣有24/25左右
最後差六個字⋯⋯
心好灰，我係咪唔應該再報aco

你個名

仲有其他POST既 唔好灰心 我都衰英文

第一次st打字衰過之後今年博盡
st基本上完美
一考完st就即刻prepare blt 同 interview
但咁樣去到最後唔成功仲灰
interview真係發揮唔到最好

係囉 係囉 一定要辭職先見得囉
原來咁都叫「無謂拎份新工搏」囉

無人請話要辭職先見得 唔通返左幾日就話請半晝咩
唔明點解要咁語氣

佢唔敢一返新工就請假？

可能係想同你對資料，或者問你學歷仲爭咁啲野想問返先再出st俾你

係囉 請假都唔比既工比狗做

可能係 第時再申請再留意下先
小銀河係咪收唔到通知癲左 同唔到人溝通

真心唔明啲冇興趣考、又話自己返緊乜工物工嘅人入嚟呢個post做乜鳩

你聽唔明人話呀？又難怪既 蓄牲點會識人話

留個言都批鬥 咁aggressive做咩姐
之前有興趣考 點知佢會成就黎2月先打黎對資料姐

樓上做乜撚
人地只係講句收到電話而且都放棄咗aco唔同你爭，都仲要無啦啦鬧人份工比狗做
睇黎好多手足叫春叫到好大壓力

痴撚線 留個言 睇返樓上講又唔係真係收到ST
都話人係畜牲 仲要打錯字
唔玩啦

你份工唔比請假你仲做？真係奴性重

臨訓前春

唔好吹水啦 咁耐都未聽過電話叫人去ST

呢個係咪巴打黎

4/12

大家交豁免基本法張野都係fax?
無fax係咪比錢去搵快圖美果d搵人fax？
呢個年代仲用fax係咩事 ps2都可以email交

我11.28 st , 1.20 in

6月係全世界放大榜，個個candidate都會得到呢個官方答案，不過如果有DO既多數in完兩個幾月內會有消息

恭喜你，前提係，你真係有搵到呢份三皮工

聽過 就算你交咗都照問

無溫到係正常 唔識就認 嘗試答 唔好鳩吹
答唔中 就睇下個官想唔想救你

我肯定rejection , 我仲要睇住我公司其他同事走到我走唔到

仲要俾同事暗地裹嘲笑

ST早春

又一日 華田春呀 幾時落雨

叫華田春的第二天

st春

差一個字，你打到咪好，可惜

下次再努力

都in完了改變唔到啲乜 諗咁多只會更加唔開心
平常心面對啦

華田春

有先有條友打黎問我地office有無4000蚊form拎
咁我地雖然係HAD 但唔係區個面所以無得拎
條友就發爛咋話要接聽個隻ACO既名要投訴佢

Sosad

想問大家
我12月中至尾st

正常幾時會有interview?

壓力太大

lm in spring

計比率同格式化拉錯數 其他無錯 係咪無機

關乎錢, D 客就咁㗎喇

留完句野就拍拍蘿柚走咗去

#258咪覆左

ST lunch春

突然收到ggo既email

過年後ca interview了

追post啦

魔巴係咪唔見左啦…冇追po好耐

你幾時ST?

琴日收到

有無人試過email交？

岩岩收到CA interview，即係ACO 無得in。
咁我應該唔去in了

有關係架咩

可能aco比較遲派呢

我11月底ST嘅。
我都係疊埋心水，做管工

11月2X日

same here
琴日收到interview

今日有冇報喜？

等你收ca offer

ca應該有派先輪到我個水
我仲等緊aco架

ACO太多人爭

一日未派到我個水都唔會放棄住
反而in完ca我仲冇信心唔知點解

唔係化
Ca仲難？

差不多春節，一早一晚還是無雨
ST lunch後春

求
ST雨
interview雨
offer雨

有關係，CA太低人工，同埋要做一個被人點嘅雜工，我接受唔到，我寧願做可以點人果個。

ca同aco係幾時in?
過年前應該點都會落返場aco雨既

寧願做可以點人果個

寧願呢個字咁用既咩?

咁我寧願中六合彩唔洗做添呀

有冇人word excel得50/60%都有aco interview啊？考完st但驚冇

放心啦 你一定無得in架啦

我咪係人版囉！，word/excel 50% 60% 剩係收到CA interview

我感覺in ca冇in aco咁輕鬆咋
個氣氛又凝重啲

Aco上個月11 ca尋日

想係in ca前 收到aco 華田

我本身都想

又一模一樣 又除左無印出黎既數字
咁即係咪一模一樣呀? 你知唔知你講咩

有冇人試過考官問完兩條處境
聽完答案後講我冇野問

終於收到skill test

唉，點解無我份in啊

唉，點解無我份st啊

唉，點解無我份華田啊

新人留名
今朝考完ST

你過左十星期未？定未收到咋

唔係掛

e.g. me

叫ST春叫到天荒地老

新仔ca
好似坐到荀位
好彩冇乜野做 同事之間和諧 老細好人
唔洗番shift 放星期六日

等到個人灰灰地

星期一IN 完ST，叫下春

咁好

葡萄

我都想同事之間和諧 老細好人
唔使返shift 放星期六日
多嘢做我都ok

係囉，等待係最痛苦

我都好想呀 但我連rd 都冇

1月30號 3:45 荔景ST 好緊張

可能你準備入嗰個位嘅同事準備退休，要等佢走咗先返到工

day2 in spring

in spring

唔係呀 番緊工啦

咁你當初又報？

我嗰句係回打火巴 佢仲未rd

sor9ly

拿拿臨book牙醫睇啦

佢既分唔夠做點人果個
但又接受唔到比人點既雜工
會唔會好高騖遠左啲
Btw aco都係比人點既雜工黎

好慘呀

搵吓啲新年pt頂住先

我想逗老屎忽利是呀

我都係

Call File 唔係等於請？

巴打當日in成點

今日考完st
中文爭啲收皮
錯4隻字(唔會有多我估)
其他無乜大問題
等interview

未in都call report?

st就收工春

想問下一直未收到ST invitation
而之前曾經唔記得Acct pin碼撞到lock咗，之後打去熱線解鎖再撞到第二次lock咗個acct。
會唔會因為咁而收唔到invitation？

幫兩個朋友問(同一情況)，兩個都U grad 有工作經驗

啱啱in完CA, 入左姦房，呢間房係咪難有offer.........

唔明點解in CA都咁難，chur到爆

終於收到ST

加油

仲未有

aco offer神

12月5號，終於收到aco in啦

3娘
快d救我走啦

12月5號st岩岩收到interview
本身今朝見到11號都派左已經打定輸數

希望聽日有雨
過年前落雨淋死我啦

2月12號

1月頭in
blaw結果都未有

絲打等多陣吧，而家佢地應該send緊email

終於有st

好撚感動 叫春叫左咁耐
終於有st

個同事岩岩提我快啲book

仲未有interview

終於等到我個ST春天來臨

有冇人係下星期二入職report duty?

個個都收到，我個st呢

屌 終於見到ST

有冇人8月9號報aco報到依家都未有？

仲未有st

老實講，最緊要真係同事同老細好人，無呢樣真係會做得好辛苦

聽朝ST

咩dept正想問巴打派去邊

有無3月頭上training既ching

呢到有無現職CA Gp可以入？

唔係咁方便自爆

我10/12 ST 都未有.....應該GG

同日ST乜都未收到

第一日apply單併aco 到今日先收到st email

聽日應該落雨

北陸

tg 講？

重申 interview係會返翻轉頭 呢個禮拜同上個禮拜都係派緊12月頭同中ST嘅

應該跟分派

你幾時報 ？

我join

北角啦...速成碼黎

唔係頭幾日

Dept定Bureau?

終於收到ST email

bureau

聽人講bureau好多伏位, 你就好啦執到荀位

呢排好似唔見咗魔鬼巴, 係咪我錯覺

都係岩岩開始
唔敢講之後伏唔伏呀

同事對你好, 一星期番5日已經叫好啦

報咗雙拼嘅話
st email係會收到一個定兩個?

今日岩岩考完ST,中英打字見到有打錯
Word excel又有哦唔識做無錯，我諗兇多吉少

一兩年

你係連登都打錯字 睇黎真係凶多吉少

疑似改左名做小銀河

1個

Word excel又有啲唔識做無做
一路做其他野一路覆，打錯好多字
今次ST完應該可以專心返而家份西工

我都覺得似係跟分 係想話比咁多巴絲知派過咗自己日子都唔洗咁頹著 有信心係word同excel做到七成或以上都唔洗咁擔心

六點收到ST啦
教主都收到interview
今日真係天降甘霖

做懶人包word同excel都唔識做
有冇人可以教下我

你都戇鳩

點解咁講

我都覺

係咪有現職ca group入

between 追上屆d post見到魔鬼在細節教人去查分

原來魔巴好人黎

你點睇xxx? 呢d咪吹水題目

我都係咁覺得
但同事們都覺得我呢個位冇人坐得耐
因為前兩個都好快就走左lol

有冇巴打知道。。。之前考CRE基本法合格，面試CA時仲會唔會問基本法？

我諗似係同地區有關

我都見到

佢上屆做好事 今屆咪拎offer囉

雙拼今日先收到ST email寫ACO

想問下係咪全部人都係fax交blaw豁免張form同文件
無fax機唔知係咪要比錢出面fax
因為我記得ps2係email番去就得 想確定下

聽日in表示驚驚
呢排完全無時間準備
每日OT都O到九/十點先走

係咪 CSB？

我都係聽日 都唔知點準備

報左但冇去ST
係唔係傻左
唉

no no

求雨 聽日落場雨啦好嗎

offer春

好 唔該巴打

第三天的華田春

12/12 st 乜都冇 應該真係完了

第一次叫春

現職嘅入黎同各位打氣

IN春

CA係好工黎，你唔好擾敵wo。

有冇人試過interview改期，想知會改到幾後先再有第二次

12/12 st 我都無

我都係12/2去in
same here巴打

試過撞左學校考試要改
冇幫我改後 反而係改早 改到考試前一日

荔景

我都想佢改遲我一日，甘岩interview個日唔係香港

望下你後面果位EO？

人地事業有成啦，你呢？就係度數文具。

你唔好扮睇唔到呀，果個係你大學同學黎嫁！

11/12 st 放棄狀態
唔再追po了

仲未有ST,係咪可以放棄?

剛完ST
覺得ACO Word同Excel難過PS II
PS II我做晒有時間check
ACO反而啲框要幾粗咩線好煩膠
兩份都差少少先做完

琴日終於收到st

新一日 華田春

18/12 ST 唔知係咪都瀨野

CA

咁你依家明唔明大學生飽讀詩書點解要做呢d野呀，下？

18/12 ST同路 但打字全對 W/E起碼岩一半 都未收到
希望係因為雙併問題

份工hea 到可以讀個pt master lol

現職ca上

我份工忙，不過都打算讀返個pt master~ 希望再考到上去~

諗住做多兩星期
做定左就睇下讀咩

有無華田雨？

做CA其實好啱讀書進修
之後再考其他

好緊張

st原來已經夠foul好多人,原本都唔係幾信

我朋友報左雙拼，都無收到ST。

有冇新上任就忙到痴線又對班vip嘅ca分享吓

我都未,單拼

Foul 85,6%

又無信

雨春

其實處境題大家點準備？

你唔好點醒佢地喇。。。

雙拼 仲未有sadd

落雨未啊

申 請 人 如 獲 邀 參 加 技 能 測 驗 ， 一 般 會 在 2019 年 2 月 或 之 前 接 獲 通 知 。 申 請 人 如 未 獲 邀 參 加 技 能 測 驗 ， 可 視 作 已 經 落 選 。

都唔知點算

咁讀到既係自己嫁姐
唔讀就一定唔會比人揀
雖然讀左都未必有機會 但唔讀就一定冇機會
個人睇法 不喜隨便屌

讀書投資自己點都係最值，就算我將來唔做政府，學歷都仲係到。

如果係自己興趣咪讀，唔係就唔好曬時間

識人ACO讀hku pt history master

咪就係
唔係諗住成世每個月拎Max兩皮多少少啊嘛
問自己甘心咁就一世
我無話可說

Btw 我一直係指做CA
ACO都還好

唔會係晒時間，我見依家新入職d officer好多都有master degree

睇黎真係會無Skill test
仲未有email

上網睇,仲話2月前收唔到當落選

咁不如去讀 mPhil，都有每月萬6蚊助學金

再直接考officer仲好

二月 或 之前 係咪二月頭仲會派
唔明點解冇收到 雙拼 ugrad 之前做過選民登記

in完無講幾時有結果 係咪等於衰左
因為英文讀得好差 問完問題就同我講可以離開

要做tutor

時事處境都無？

改2年後囉
再apply 過啦

想問點解個po喺法律支援嗰到有個
宜家ACO無咗嗰方面工作咩
唔該晒巴打

係

CA多數請師奶
齊齊等退休

個個都咁講
冇關係

好似係現職call report

請親都自己友

前幾個post有位12/31 in有offer 但呢度好多12月in都未有影
應該都係自己友 ?

我都係12月in 我諗我已被reject

街外人機會不大

講埋 我WORK EXCEL起碼岩9成以上

In完心情幾輕鬆 但都係隨緣
希望有WL

點解

應該請番CA果班先

華田啊

11月尾st 至今 in左ACO但仲未叫我去in CA
係咪者係連CA都冇得見？

我係11號in完等緊華田雨

Aco？

好似係ca offer

我睇到話ca interview email, 邊個論壇睇到？

如果聽日都冇，咁呢個禮拜咪冇派過華田？

Interview春

好出奇咩 係一個月咁上下先派一次架啦

考完立即in春

前兩次經驗 隔左20至25日先派
希望過年前有一場大雨

11月 in 是否可以等放大榜

有機會翻兜囉
可能未排到你個一批分數

之前ACO有少少華田雨粉

好耐冇上黎
一上就有腳J

我都係 半放棄狀態等大榜

今日st word excel我覺得好撚難
下年再黎過

Excel都ok
Word真心難

1545 荔景

仲有機會既
你遲我一個星期ST

啱啱先睇到原來兩年先請一次人
係後年再黎過先啱
好撚灰

信箱咩都無

請不要消失希望

想問今年開始 係咪會有D人無ST?

邊個知

講講下都就快3月頭 乜都冇

今年好似唔想請人

INTERVIEW最後問你有無野問,大家會唔會問

想問收waiting list 信，之後中獎既話係打電話比你定收offer 信？

可能之前派得多
唔等人用

今日in完真係成個人頹哂 無哂希望

就任首要任務係咩？

BINC

今年直情個target似係主力請ca
discuss同依到都一大堆ca話in完比人call report

請現職一定唔會做做下就走掛（一走=無ca又無埋aco，幾惡做都要焗住上）

係...因為收人工
有d專業位有master係著數

魔巴去咗格離post搞鳩啲護士

笑撚左

有咩金句

每日一拜

唔去咪唔駛驚囉，係咪？

真心 如果你連st都驚既 interview 1對3你真係可以等收皮

2月中都冇既，基本上就可以等6月

我都開始叫春啦!
依家呢份工有麻煩, 想盡快走.
1月18號, ACO interview.
我要華田呀!

offer神 華田春
求今日落大雨啦

又一日 希望落華田

岩岩收到st email 但果日要返工 點選擇好😭

唔好考

一樣18號in
睇而家進度起碼要等到3月

咁都要問，係咪想俾人吊姐

反正都等咗咁耐,
個麻煩唔會去到要即走嘅.
祝巴打都考得成!

大家咁話
你個日in咩房 過程點？

day 4 華田春

當日即刻上嚟報咗:
CA/ACO招聘 - 春節快到 華田春還未叫得到 (56）

炒完之後, 本來我唔太介意. 但份工之後即刻有麻煩.

想借問聲你幾時apply嫁

仲求緊st

8月6 你呢

8月9號呀，等到天昏地暗都未等到

我8月7, ACO單拼 都未收到ＳＴ

華田春
10/1 in CA

我8月7, ACO單拼 都未收到ＳＴ
新界西，年齡 almost 40, 只有 HKCEE & high dip

sorry真心想請教吓
唔想做ca點解又會申請

個個雙拼其實都係想要aco 姐

當然有Aco 就最好啦
無既ca都會做

無信呀

1217st ,仲未收Interview email

又一星期
下星期都冇就過年

下星期二考

12月中st, 究竟過年前會唔會有interview

原來係咁
加油呀

ca?

叔叔 正呀喂

唔好灰心實等到 你已經做緊另一份工定一心等緊aco offer

give u luck💪🏻

CA 三女係屠房？

時事唔識有沒有offer?
處境還可以

睇過
不過都係睇眼緣 冇路捉

許冠傑.gif

考完st 下年努力

衰咩

中文打字
本身都知一定pass唔到
俾個fd fake左話咩輸入法都有 我平時打九方

今年改左一併處理？

差幾多字
錯字額夠唔夠填翻筆數

email唔係已經列明有咩輸入法嫁咩
你唔信佢俾你既資料反而信個friend?

呢位考生你同我企係度！

技能測驗通知電郵已經清楚列明所有可選用既輸入法，你睇都唔睇直接怪係個fd?

我apply果陣問個fd 佢而家做緊CA 佢話咩都有 咁咪無特登去練
收到email先知原來無 我仲要本身唔識倉速
打左兩星期 份test打得一半多啲

咁就慘啲

魔巴
你收offer未

慘..不過你有2年時間可以學番速/倉..

雙拼

咁姐係aco 定ca

ACO

可能佢個FD唔知宜家仲有人玩緊九方
慘 嬲佢又唔係

好耐無見到魔巴

下次招聘要等到2020？

多數係

有 當打錯字姐

btw 最近個個星期都見有人話應該下星期落華田雨 但個個星期都見啲巴絲叫華田春 好頂癮
但都祝各位華田春既巴絲早日收offer

我相信 ＨＫ 政府係一個
提供平等就業機會的僱主

今日有冇人收ST?

請問而家派到邊日去in?

路係自己揀 仆街唔好喊

點解想走

睇佢之前回覆極懷疑因為hea得濟+冇乜靚女同事

靚女點會做ca

有得hae 仲成點 cls

重叫緊st春

想問下魔鬼巴有得in未？

人地拎左offer啦

恭喜魔鬼巴

miss咗3150電話

3105 先啱
唔知係咪補學歷

打返過去睇吓點

成個tg gp 無左

我都係aco 單拼，九龍西

做緊第二份唔想做嘅工，一心等aco st

入左勁忙既部門

想問下aco direct offer派到12月中interview果批未

頹唔頹？

12/12 st
今日收到interview email

22/11 st 有interview email

你隔咁耐既 你報左咩？單定雙？
st考成點？

【關愛共享計劃】增聘700多名人手處理表格 行政費高達3億元

呢啲合約制嫁

offer春
由焦急等到淡然

咩事
咁sad?

我都係12/12 無收到

3點幾

咁我就唔知道
我所有section 都應該係滿分

我10/12都無interview,應該可以等2020了.....

咁hea都唔做

叫星期六第一春先

攪錯，你地個個咁高分

我又係今日收到BLT得60分

aco only
打字打錯一兩隻（我見同場好多都唔識打字😂😂）
word excel做左八成左裎

有冇可能而家返兜派之前日子st係因為而家好多面試都reject唔夠數所以以要返兜派？

day5 華田春

成班垃圾考埋晒啲廢工

同一日都有好幾批考生st ，今日先收到email，或者下星期到你收到呢

好大陣酸味，你考到至講野啦

納狗邊有資格考呢

呢啲工狗先做

請問3司13局會唔會問 見有人話擾敵唔會問
但懶人包又有

準備入職既考慮下

春 展望今日間中有雨

老衲食左狗糧未

其他人答你唔會又話擾敵.你咁信懶人包上黎問做咩
自己IN完咪知囉

3司13局小學生常識科
準備埋啦

無啦無啦 嬲房

12/12 st 冇interview
已冇希望

想請問 英文題係讀文章, 定係freestyle問

中女姦

放心啦 作跟batch同分排 我星期三晏晝收到in

13/12 st

你睇緊嗰個係擾敵版懶人包？

考過兩次都冇問，但考紀律部隊就一定問

有咩excel course for aco st 好？
唔撚識熟用excel word 連做狗資格都冇

文總

五官搞乜衰打字呀

day5 in spring

拎去買股票收息算啦

aco offer依家派到12月中未

無full time 經驗 佢地會唔會因為咁而唔收?

唔會，最緊張面試表現好

請問係咩情況下會有ACO INTERVIEW但冇CA INTERVIEW?
我雙併執名,ACO都IN完(但表現好差),都未收到CA INTERVIEW EMAIL
會唔會係電話通知但我MISS左

春 叫埋呢次過兩日再叫

ACO派offer真係龜速咁慢，明明話要請好多人

可能尾水 請夠
慢慢選

st都冇

OFFER春

想入tg gp 呀

巴打係咩部門 咁忙？
我都係岩岩入ca
hea 到震撼 全部同事都係一番工就係禁電話 睇報紙
仲可以一嘗做官既滋味

唔入好過入

諗好左啦已經
其實新黎都唔係好頂得順咁既工作氣氛
始終真係同出面私人公司好唔同
但我覺得耐左就會習慣 係要啲時間適應下
但只係番左三日 未係好適應咁早起身

一個禮拜又過去 聽嚟都係出年見

如果見CA
淨係講等六月通知
係咪暗示收皮?

個個見完都咁講架啦

Oh

講都無講就真係似暗示收皮

等左個幾月 唔知自己哪來嘅自信覺得自己下水會有份收華田
明明上屆先經歷過一次失敗
一陣冇份收就會勁失落
又調整唔到心態 好似買完六合彩覺得自己實中頭奬咁

仲有希望啦營多 最多一齊做ca

最驚ca都死埋
死亡嬲房

仲要我地冇ft 咁樣等offer 好大心理壓力

大家聽日一齊收aco offer啦

等完聽日又聽日
等完聽日又聽日

係 好想快啲開工呀

入嚟叫春
星期三考skills test
到而家都未識用word同excel啊

星期日春

年30考 共勉之
Excel好難練極都唔熟

以前讀書嗰陣電腦堂都係得過且過
早知嗰時就認真啲啦

有無人考政府工已經考到佛系

St春

巴打加油
我而家都瘋狂練習緊
祝大家都成功

出去包花紙賺外快

day6 inspring

有無巴絲可以教路

懶人包英文word 第4題點做
4）在第二段與第三段加入一個欄位，然後插入置右方格，左邊插入picture3，右邊插入picture2，並將圖片內容置右，兩套中間有四個空間位，然後調整列高為內容大小，並以文繞圖，文字與圖片距離為0.2 cm，造成完稿效果。

你: 我想入飛虎隊呀SIR

EO: 點解?

你: 因為夠好玩

EO: 你起到身咩?

你: 最得葡天光既姐呀SIR

問得呢條即係請左你

所以答咩都冇所謂了

睇cv 樣 講野
岩心水

你入房已經睇左你張 form
的確真係睇你個樣
同講野正唔正常
所以先會係咁chok你睇你反應

吾你老母

無記錯考紀律部隊先會

基本法又話只係計10分嘅

等完又等等完又等

今年CA仲難考過ACO

我中文同EXCEL都OK
但係英文成份企在係到

又就黎星期一可以叫春

我都唔相信新年前會有大雨
真係過埋年先算

先祝各位有付出都順順利利有offer

但CA出offer仲豪爽過ACO wor

即係睇人做killer 😭

好驚聽日會接受唔到個結果

聽日in？

派華田

驚黎都冇用，要黎嘅始終都會黎～

邊個話聽日出

真係出盡哂力
同真係最後機會做aco啦

其實ACO出offer最快係咪都係一個月鬆啲？
（我指距離由in到派offer之間）

頭果兩批都係等14-21日
依加大約等1個月

隨緣啦，咁多人爭，我上次都炒咗，今年唔得咪下年再報囉

嘩14日咁都算快wor

年紀開始太大啦
過哂入政府黃金時期

想問下英文打字多唔多水蛇春咁長既字
同中文最難係咩字

Czechoslovakia

堅？

我個次英文就唔算好多長字，而且唔難打
中文直頭成篇都淺到仆街，好快就打晒
真係睇下你好唔好彩抽到難字

過完農曆新年應該會好啲

比D信心自己

Interview 呢. 篇英文咩程度
最怕就係衰英文同處景

聽日有st派

有d post in要交埋相
一入黎原來封殺就死

我都年三十考
巴打係咪都係九龍塘？

發夢啦你弱智
ca依家個人工對比出面叫低
4~5年前叫咩?

臨場發揮呢啲嘢可以睇個人背景去決定㗎咩
咩歪理

戇鳩 自己唔做足功課
重要去考都唔練好啲
抵肥

新鮮人？

話咁快又一個post

對有degree嘅人嚟講係低，但好似我呢啲想做文職又冇學歷嘅人嚟講算係咁
有好多30歲仲狗衝嚟我公司in 1皮嘢返5.5d嘅狗工

你入唔到ga la
而家人地小圈子

自己知自己事 有學歷嘅自然會aim高啲
走嚟話人哋份工低人工又有咩意思

唱極咪又係咁多人爭崩頭

見到個個乜春物春咁
自己連ST都無